天后廟入面見到一竇貓

係青衣一間火燭過嘅天后廟入面發現一竇貓，每隻大約手掌咁大！有貓乸睇住嘅，但其中一隻黃貓好似唔多樂觀，隻眼好多分泌物，冇曬精神咁，好似有病！

貓乸

lm
連登獸醫

幫你推

開哂位置一陣畀人捉哂就

網絡獸醫全面進場

隻黃貓係貓b？

貓b仲細有病要即刻睇獸醫
唔係好易死

唔通野貓會好食好住咩
你開地址佢地仲大獲

有冇住青衣嘅巴打好心睇下點幫隻黃貓？

連登貓b撚9秒9執走晒

人地老母係到

推！

全部都係貓B，手掌咁細，應該兩三個星期左右大！

快撚d call漁農署

買啲罐罐比佢地啦

人被殺
就會死

可能感冒 （利申9估）
要食多d訓好d先

一家貓準備被折散了

拆

點解要開地址

想俾啲住青衣嘅巴打知道可以即刻到幫佢哋，我知錯

樓主 如果D貓有咩事 你真係折壽吧啦

屌你個仆街 d貓義工見到實興高采烈捉鳩走晒
開post諗都唔撚諗下

其實你有心餵下佢地好過

有老母湊有遮有掩你做咩要搞鳩人？

大種乞貓撚，出發！
全世界最有愛心既貓義工，出發！
漁農署公務猿，出發！

我係見其中一隻有病所以魯妄咗開post！

班義工又可以執貓撚人

我係咁啱今日附近開工先見到，我係嗰邊附近住或長期返工嘅話日日去餵都得，我本身都有養貓！

殺害動物協會全面進場

咪搞佢地啊，一間佢地身上有你啲味
老母唔認得，會隊冧佢地

貓仔唔好比啲人捉走

貓仔

一陣去睇下
住附近

拎幾隻返歸玩下先 唔該樓主

最多唔啱玩就dom 返佢去個度算

貓貓RIP

白撚痴 點會開地點出黎

RIP 貓貓

隨時好心做壞事

樓主個腦真係拎黎裝飾，廢既

我喺天后廟，但我見唔到有樓主影相個位或者有貓，見個地下我估嗰個位係室內嘅地方，但廟嘅室內地方都閂哂門。
都唔排除喺天太黑我睇唔到
希望貓貓都平安冇事

係廟室內，冇錯，巴打有心，多謝！

你真係無智商架wor

屌你老母仲係到講

笑撚到我
仆街啦冚家被拆散
馬上有人貓衝想去執

公開曬地址同位置 一陣啲有心人去毒死曬啲貓真係多謝你啦

無啦無啦 貓媽要眼白白睇住啲仔女比人執走

貓義工又有貓賣了！

野貓就由佢啦好嗎，呢個世界點都一定會有野貓野狗

樓主好撚on9
開地址實俾人捉撚走哂

樓主好波 執翻屋企先

今晚果餐有著落lu🤤

應該俾人搶貓

On9樓主，準備家破貓亡喇

屌你老母，大把人執貓

如果有人真心拎返去好好對佢地都係好事黎既
最緊要病左果隻要快啲好返

利申 自己有貓 冇諗住去拎

今日見到既？

巴打一齊？

好慘 想去睇下佢地

樓主無撚腦害到人地頭家散曬
屌你老母做雞

屌你老母
人哋一家就畀樓主拆撚散晒
咁有心咁擔心嘅咪自己返去睇囉
上連登開晒地址
成班貓義工同貓B撚而家湧緊去間廟啦

你真係好仆街

淨係係度屌托柒咩, 聽朝一早起身去救貓啦

腦裝屎架你？

on9

呢個post再次證明貓撚智力

希望樓豬下世做貓，俾人拆散成頭家
正一on9

貓cafe見

樓主拆散人一家駛唔駛落地獄

d貓義工又準備殺左個老母
搶晒d仔女去跑捐款

樓主係咪戇撚鳩㗎
咁無腦 死撚咗佢啦
愛貓變害貓 仲要係貓一家幾口

垃圾樓主係咪覺得自己好撚有善心

想拎光環唔撚係咁

屌撚完你 介要再重複一次喺室內

真係祝你老母俾狗屌

報左出黎D貓義工又搞人地全家

嫰貓鍋
多謝樓主
煮好叫埋你一齊食

祝樓主家破人亡，講十次